女朋友成日亂日發牌氣，點算好

好攰已經

對唔住呀 係我驚你唔再愛我 想發下脾氣等你氹 刷下安全感 存在感 我以後都唔會架啦

睇因咩事同你eq 幾高囉

含啦八婆

你唔好冇啦啦發我牌氣先得架

咁你咪唔好理我囉

我知錯啦 你唔好嬲啦

我冇野 我冇嬲呀

坦白同佢講自己感受

講過啦 佢話女仔就係鐘意亂咁發脾氣架啦

咁你點同佢解釋你d妹妹先

屌到佢嗌救命補數，攞JJ拍佢塊面，要拍到啪啪聲，再叫佢含啦臭雞，當個嘴係飛機杯咁急速抽插，最後襟實口爆